［突發］臭雞sulli大崩壞露點

條女好柒正

邊個黎

正淫雞

下海？

遲d拍全裸床戲呀

假

波型好正

佢係唔係真係hi到傻撚左
好似無咁大波

電影既Scene黎

應該真 好撚正個shape

佢唔去日本拍AV浪費晒

好撚正

佢拍av=做返自己平時經常做既野 呢隻臭雞又真係幾正

睇住佢墮落真係好撚正
好似呢個先係佢自己

佢有波既咩 唔係aa cup嫁咩

on9 不知幾撚大波

睇住佢慢慢變壞
唉

係sm以前塑造佢又pure又true姐 呢個先係佢嚟

佢皮膚又好身材又好 好葡萄

露點同壞有咩關係 食大麻條友就壞喇

我覺得LUNA都靚過佢

成隊bigbang都唔係好人黎la

咩戲黎

終於要露了

Real
新戲黎，韓國最近上

留名

其實佢好慘，明明係淫娃，公司就要佢扮乖乖女，等於唔俾妓女做雞一樣

屌啦星 條仔肯定玩哂三洞
先同佢劈炮

等睇留名話假波

利申：睇完之前個po 我係女都變到唔識分

比盡咪b 咁都大？

好撚正呀

好普通

又白又滑又有肉地
好想奶下佢

睇波邊，假波多數波邊明顯啲
同埋天然胸唔多唔小都有啲問題
下垂外擴胸距闊等等

呢個post唔夠多圖
不能討論

幾時下海

是撚但喇 最緊要既係佢係第一個女團成員露點 可能會帶起個頭

好挺

片呢屌你

張圖係真？

一張點夠啊...

我覺得Sulli靚啲 Luna好麻麻

睇張相都睇得出ipad

Luna成個chic之堡啲又老又要扮young果啲sale屎咁

泡狗?

你iPad定義同人類唔同既

屌你個形容又幾貼切
我都覺得佢個樣勁似旺中啲sales 唔似明星

用呢張相電腦分析 70%假30%真

又白
比例又好
波型又靚
粒lin夠pink

好正

上節目把聲好嘈

依個形容笑撚死我

佢平時都唔著bra出街 好正
佢ig勁多

邊係第一個 tara花英跳跳下都露左

路過回一回

嘩
崔子就爽啦 屌厭就飛

你就係連登需要既人才

Lm

正呀屌

LM

求多圖

無 sm 管住做咩都得

希望套戲多d露點場面

已經算瘦底大波啦 佢呢類身形好多都洗衫板咁

有冇更多？

求戲名

有呢個cup數已經好好啦

張圖真係佢黎架

lm

係佢黎
外國新聞有
佢套戲今日首映

其實係雪莉比帽崔子戴

柒

性感d就叫墮落 連登仔

咁都只係性感d?韓狗真open

韓狗：係健康性感

雪莉有咁大波架咩

我再j就虛脫啦。。。。

越墮落越快樂

整容前？

佢初出道明明平架？

其實個gif 睇落頂盡都係B 姐

都係個句有得屌你屌唔屌

why so accurate

平時都成日影突點相
不過真係幾fit

講兩句就韓狗
毒撚
不如你返印度

真係唔明咁既年紀拍露點戲做乜，唔話佢淫娃都唔得

韓國電影露兩點有幾奇 大撚把啦

條女好撚正，又白個樣又淫

收皮啦
自己唔贂就咪撚阻止人露

人講兩句就毒撚
不如你捐番入你老母個閪

邊撚個叫鳩人韓狗先呀柒頭皮
毒撚真係閪頭閪腦

叫鳩你韓狗就係毒撚架？
你就真係閪頭閪腦

唔通你都係毒撚

我話佢係淫娃，你咩問題？

駁唔到執雞

佢真係好撚正

乜水

人地屈你一句韓狗
你就鬧9人閪頭閪腦 屈9番人毒撚

你既行為咪同你口中閪頭閪腦既毒撚無分別
咁都唔撚明？ 仲話搏唔到

唔洗求片啦，新戲黎架，今日先上映（韓國）。
戲名：Real

係要人畫公仔畫出腸
理解能力咁低就咪上黎7啦
係都要大大聲話人知自己理解有問題

邊個鬧鳩人先呀
仲扮撚曬嘢屌返人轉頭 收皮啦
搏你老母個臭西

咁多肥西話人得b
呢啲瘦底大波啊
唔好拎肥婆胸比

人地鬧9你
你鬧9人

行為咪一撚樣閪頭閪腦
我係話緊你閪頭閪腦啊

仲成隻小學雞咁話人鬧你先

就快放暑假唔怪得你上水啦
on 99

咁都有得嘈

想扯開話題啊？

乜你覺得你鬧番人 屈9番人毒撚會顯得你唔閪頭閪腦架？
智者

人地講先嫁 , 佢做先嫁 , 邊個邊個都係咁啦

勁似D 小學生俾老師捉到時驚死 , 督埋D 同學出黎咁..

撩交嗌仲屌返人真係得連登仔先有 好嘢

你死啦
條撚野又會話而家暑期到 又多你一個出黎欺0佢
佢會話比老師知

一個巴掌拍唔響
你係咁撚成熟仲洗撚覆我
笑撚死

係你弱撚智理解唔到姐
都講到白一白 都仲係不願面對

有c btw挺又firm
佢又高又白又瘦又有波路 仲想點
仲要淫

咁都好格劍嘅
波形好撚靚

又屈9人唔成熟
你咁撚弱智 老師都要tum番你啦
唔通老師又係你口中唔成熟咩

頭閪腦真係無講錯 自己有深刻體會果然形容得好好

究竟有乜好嘈

當你狗咁撚你又長篇大論覆

邊個比人撚緊牙

牙你老母個爛臭西
5p死全家

你當人狗
人地咪當你狗都不如囉

閪頭閪腦

佢似係吸毒 ig啲相個樣好似道友咁 黑眼圈跌到落下巴

f(x)當年佢最正

關成熟咩事 ?

笑點又係邊?

係咪同金秀賢果套?估唔到真係露點,仲以為只係果啲露下背意識全裸添

咪就係， 咁都有得嘈， 正常男人應該掛住睇女

樓上班小學生嘈夠未

快d上水伸個頭比人撚啦

小學生未識扯旗

我會排krystal(鋪左層粉加打哂光既krystal) 第一

條友小學雞未識扯旗欣賞 咪撩交鬧囉

係因為佢由乖乖女 國民妹妹形象變到淫娃 癲婆咁
佢都癲左幾年

咪又係班飯ff出黎 / 公司做9佢
你估佢想咩

好撚正，淫底，仲要係個種淫到收都收唔到個種

撚樣 快d上水伸個頭啦

剩係識偷偷地負皮 話你閪頭閪腦小學雞真係無話錯

你係gay佬梗係扯唔起啦

bb 豬

誰

又屈9人
你除左識屈 有無野識架

偷偷地負皮
又執雞
前面成班青頭話人淫娃
幫佢講左句就有人撩交嗌
毒撚真可怕

頂你， 咁都聞到走入黎

終於上水啦 乖

咁屈人韓狗呢

咪就係話你同個隻on9仔一樣
一味靠屈囉 一樣頭閪腦囉

仲唔明？

根本無化妝都係krystal最靚
第二係宋茜
第三先到佢

其實我認同你
Krystal 一定最靚

又執雞
真係on 99
block柒你條柒頭等你單機
bye

sulli 個樣有特色d

佢唔化妝塊面好黃， 以前睇佢做訪問d片係咁， 咁當然可以美白

你味block lor
我又唔撚會少忽肉

一味話人執雞執雞 又唔撚正視自己一樣9屈

第一次聽 聲稱撚狗撚到要block 人
比人撚到要block人就見得多

唔好嘈， 集中睇女

佢靚得黎係好有氣質
比人感覺就好似一粒水蜜桃咁
d皮膚真係好撚靚 白裡透紅
但我最鍾意amber
佢唔係靚 係型

各位記得backup

都認同
不過大多數亞洲女人係咁 極少數天生白底

Krystal 細個d張雖然黃皮膚 但5觀完爆sulli

sulli應該天生白底， 一白遮三醜

少數 所以白係屈既

係， 真係型， 佢係仔都應該同班男團有得揮

睇下， 根本男人討論靚女無理由有得嘈， 講幾講大家都已經有哂共識

笑死
我覺得似朱薰

係條友比人撚唔順氣姐
咩撚狗wor 撚到block番人轉頭🤣🤣

其實我唔係fans
只係有follow下咁
好似早排amber係ig屌柒sm
sm真係好撚on9
其實好多團都好撚掂
但自己親手摺柒曬

who

Sulli red light嘅時候真係好正

又如何， 一隊snsd就夠， 已經贏哂其他公司

戲啲scene黎

個男人 金秀賢？

咪係，無端端世界大戰

以前好中意佢 fx入面最正就係佢
五官又靚皮膚又好又白

隻厹成日周圍撩事鬥非架啦
之前已經block左
個個post佢都入

咁都要有對象既
學佢講 一隻手拍唔響 佢又駁唔到

krystal

Fx 最正梗係krystal啦

勁呢

F(x)最靚最正緊係krystal
不過雪梨個樣好獨特 又有氣質 皮膚勁勁勁好
白裏透紅 一定好滑

岩呀

崔子一定晚晚屌到佢紅都面晒

係未最靚最正我就唔知
但我知肯定好啪

睇ig咪知， 一齊果排塊面成日紅

崔子以前有首歌叫 食，訓，做
跟本就係用來表達佢地不停做愛既意思

崔子在去年所創作的歌曲《吃做睡》中，卻給人截然不同的感覺，歌詞內容就跟歌名一樣淺顯易懂，敘述2個人關在房間內整天只吃飯、做愛、睡覺，對於「性愛」的場面更是細緻描寫，如：「我像魚一樣來回遊弋，在你的池塘，低沉的聲音，我在你的身體裡」、「一直做，用汗交出的稅收，I paint you，結束是速寫，更快更用力，聲音加大，I play you you play me」，更誇張的是疑似出現了形容雪莉幫他口交的歌詞：「我的肚臍下是你的中分頭髮，上上下，抬起漂亮的眼睛跟我對視吧」，令人難以直視

根本條女唔畀個波形大家睇就唔舒服
所以佢接到呢個劇本都不知幾開心

戲會露點咁正？

咁露骨

好正常， 連登仔不嬲都係逢靚女就屌足24小時

隻九公有燥狂症 大家原諒佢

係

成首歌由頭到尾都勁露骨

條女自從拍咗拖之後就開始崩壞

加密啦屌

吃做睡

痴線 個身材正到

如果係KRYSTAL就好

No la我要sulli

我正式宣佈韓國第一淫娃就係佢

Krystal冇波

首歌真係勁露骨

隻雞終於可以忠於自我
唔使再扮乖乖女

正到

正到瀨屎

講起luna 我男友以前以為佢係朱薰

完美size

如果拍朴贊郁d戲咪可以名正言順

段估套戲唔會得呢一幕咁少

淫娃氣質
Sex machine

唔識韓狗，仲以為香港人

個內容得翻吃做睡

依家好靚好性感
以前成日扮低b妹

佢ig都有飛釘相

真係弱撚智 j圖post都有得罵戰

f(x)有靚女既咩

This?

比機會你講多次

其實係咪成套戲得呢個位有露點

宜家肥到hihi

佢係咪含緊 難睇到痴線

樣: 7/10
身材: 8.5/10

仲有機會係假波

屌 仲諗住j下
人沖涼佢沖涼
金秀賢個身乾晒 個頭gel到高一高
淨係係窗邊擺pose 啲光線又詭異
屌你老母邊忽激情
男人都有死魚 真係第一次見

j左金秀賢

無啦啦轉角度睇死人咩

巴打其實你都幾熟悉
真波個邊真係唔明顯 n 有啲問題eg左胸大啲/外曠等問題

[img]圖片網址 [/img]

韓國出產邊會有真波？

係拍韓式咸片就正

竹筍形

佢唔係平嘅咩

我唔信，無可能

唔係第一個
大雪碧有個早過佢拍三級片

呢D就係傳說中既媚骨天生 男人一睇到就想同佢扑野
做女團SELL清純浪費佢既天賦

根本係情色文學 等我幫佢翻譯成白話文

肯定真波 我老婆對波差唔多

其實都唔係好大姐下話

條友不嬲戇鳩， 但最戇鳩既係衣條友咁都有得極紅

靚女喎

大就真係唔算大,係個型靚同埋樣+腳搭夠

戲黎姐...大佬呀 我覺得金秀賢比好多演員形象好

咁果陣未發育完
可能公司都唔知佢做雞咁掂

仲淫過淫雅

泫雅J唔落手...唔鍾意佢d妝

第一次睇dream high佢木口木面以為係劇情需要。 點知原來佢其他劇都係咁， 又唔係靚仔， 咁都有得紅， 泡茶真係好奇怪

我都唔明，睇咸片都有得嘈

你老婆都係假波

韓國世紀淫魔！！ 好撚柒正

講真,假就會做大D，應該係真

泫雅係比公司逼佢淫

Sulli係本第淫，公司逼佢清純

好撚同意

做返本份 小見多怪

同人唔同命

基本上成個南韓娛樂圈的好野都益曬sulli，跟住公司做，佢根本玩多幾年上神台，但佢偏要墮落。

對波一級黎嫁

正撚到, 比我一定日屌夜屌
仲要條女肯定好撚大食

其實佢兒家都幾好吖 有工開又做返自己

其實佢啱 唔走出f(x)的話冇可能上神枱
但走之後

屌youtube睇唔到 有無渣佢波

其實呢條女係乜水？

咁又唔係針對金秀賢
係導演同造型師處理得好差 拍mv咩

死左圖

好撚正，一直有留意佢ig睇飛釘圖，今次露波...下海指日可待

其實韓國明星個個都扮純情 sulli做返自己 淫咪淫 冇問題

黑鮑應該要學下野啦

就係退撚左

頂 YouTube del左 我都想睇

... 好搞笑

佢一撚定假波，硬到

皮膚真係勁靚，白裏透紅

有啲墮 咁叫真定假

個樣好膠又包 bubble pop就正

ok ideal

個鼻

唔爭在下海啦

套戲講乜 點解個面具佬要一路睇片一路扑

面具佬係秀腎

唔叫墮啦，墮嘅話粒lin望地下
睇佢訓係到，似真，係胸型幾靚

1:52 佢睇住自己條扑野片扑

條片入面嗰個先係sulli???

所以我先問套戲講乜
要戴個面具一路睇(人地/自己)扑 一路扑

本身騎住秀腎個個係
片入面個個好似都係

反而想知片入面個個係咪秀腎
係既真係益哂佢
有得揸波

More

到底有幾多段床戲

韓國成人片黎?
咁多個裸露scene嘅

嘩 sulli屋企唔係好有錢架咩 佢咁做父母唔反對架？

g

我睇新聞話金秀賢又掉左好多錢落去投資 但套戲評分超低

嘩屌 今次雪莉啲fans仲唔嚇走晒!?

又如何， 公器私用， 不過大家先有得做仆街仔

等睇高清圖

唔會 啲人中意鬧又中意睇 韓國人扮晒野

乜撚野叫大崩壞

韓妹啲lin特別黑

波形挺身
畢竟後生

假奶黎
不過真係好白

留名等片

金秀賢啲師奶fans mola

好想睇泫雅拍露點片

momo

下海啦 淫婦恨扑野 拍戲做返自己 真性情演出

呢段條仔唔係秀賢喎

嘩屌真㗎?